---
title: 'Che vergogna...'
date: Fri, 25 Jan 2008 19:17:27 +0000
draft: false
tags: ['Politica', 'Uncategorized']
---

I deputati sono i rappresentanti del nostro Paese e dovrebbero dare il buon esempio. Quanto successo al Senato ieri prima e dopo l'annuncio della sfiducia al Governo e' pietoso... E' utopia ma sarebbe bello varare prima delle elezioni delle leggi che impediscano la candidatura alle persone indagate, condannate o che abbiamo gia' partecipato almeno due legislature!!! I deputati prendono TROPPI soldi, molti lo fanno SOLO per soldi e interessi personali, non per AMORE per il Nostro Paese...
---
### Comments:
#### 
[superbolo](http://superbolo.altervista.org "stefano.bolognani@gmail.com") - <time datetime="2008-01-27 09:16:26">Jan 0, 2008</time>

Tutti i politici.. da chi sta in alto fino alla fine della filiera nei comuni ... per Esempio, Cuffaro, perchè pensi si sia dimesso? Per onestà? No ... perchè, una volta caduto il governo, il consiglio dei ministri non puo' piu' firmare il suo allontanamento dal parlamento regionale, e con le nuove elezioni, Toto, potrà diventare senatore e godere dell'immunità parlamentare....
<hr />
